癲狗公園：人道災難

#癲狗公園
#作者無言

許多人不想講，亦不敢講，但事實的確是香港正在經歷一場人道災難。

自七月起，黑警施放催淚彈明顯越來越放肆，不僅指數量，而是施放地點都有問題。元朗、沙田、黃大仙、深水埗等地，周圍都是民居，又有老人院，黑警有想過催淚煙會影響小朋友、老人家嗎？就網上一些相片所見，上環一役，有小朋友吸入催淚煙淚流不止，大圍催淚煙飄入火車站，車廂內小朋友「面都紅哂」，狀甚痛苦。請各位注意，現在發射的催淚彈都是過期貨，有山埃 (CYANIDE)、碳酰氯 (PHOSGENE) 等極危險氣體。香港警察不正是利用化學武器殺害香港人嗎？最新在葵芳地鐵站收費區連開數發催淚彈，室內密閉地方都如此猖狂，在機場內放彈恐怕是遲早的事，心腸歹毒至極！

黑警發射催淚彈的手法亦變得狠辣。以往是向天開，然後四散。當下則是直接對著抗爭者頭部沿水平線開出，這還不算蓄意謀殺？已經不只一次，黑警從高處向下面抗爭者頭部直射催淚彈，有這個必要嗎？尚未計用槍指著抗爭者頭部發射橡膠彈、海棉彈。尖沙咀剛剛有一女抗爭者被黑警 HEAD SHOT，眼球爆了，一輩子完全失去視力。難道此還稱得上適度武力？是為清場、驅散？止暴制亂，誰施暴？誰作亂？

什麼清場、驅散，盡是謊言，沙田新城市開始，黑警已用圍捕對付抗爭者。抗爭者聰明，BE WATER，來去如流水，黑警抓不到人祭旗，就連路過的普通市民都不放過。在旺角吃飯，在天水圍上學回校取書、在鴨記買觀星筆，甚至只是路過，犯了什麼法？動輒施暴，又拉又鎖，告非法集結、告襲警、告暴動，此不是侵犯人身自由是什麼？被捕後大熱天時不准洗澡、迫飲鹹水當食水。《世界人權宣言》第三條「人人有權享有生命、自由與人身安全」、第五條「任何人不能加以酷刑，或施以殘忍不人道或侮慢之待遇或處罰」、第九條「任何人不容加以無理逮捕、拘禁或放逐」，香港警察基本上全部違反。

遑論戰場上女俘虜不會被掀起裙子露出陰部，老人家不會被士兵用長盾故意推撞至跌倒在地，香港目前的人道處境連戰場都不如！而且會越來越惡化！

成立獨立調查委員會，限制過大的警權，實屬刻不容緩。這也是香港走出人道災難唯一之途。可恨的是，中共及其傀儡政府竟為虎作倀。

有傳媒揭發部份黑警假扮抗爭者，借故製造掟磚、掟汽油彈等暴力假象，以圖抹黑抗爭者，必要時協助警方拘捕。港大學苑即時新聞：「有市民向學苑記者表示，自己在被捕期間被警察毆打，而在被捕後，更有警員將一支竹放入自己背囊。從學苑記者拍攝的照片中所見，被捕的白衣市民背囊敞開，而旁邊的警察手扶竹支，竹支則放在背囊內。」黑警栽贓嫁禍都做得出。太古站內防暴警察、速龍在一米範圍內對抗爭者作行刑式掃射，抗爭者乘扶手電梯，防暴警察、速龍不理發生人踩人，繼續追打。葵芳邨多老人家居住，老人家普遍節儉不開冷氣，黑警大放特放催淚彈，變相殺老。居民投訴，黑警一臉輕佻，「梗係嬲啦，佢地為公僕黎架嘛，唔係公敵嘛」。

香港人不能輸，一旦輸了，以上種種變態將成為日常，再教育營於香港出現，我們承受不起的。

中共及其傀儡正在進行種族滅絕，決心消滅香港人。試看黑警護送什麼人？一口大陸鄉音的大媽、大叔。他們如何對待求助的香港人？CUT 線、落閘。真相還不清楚嗎？

傳聞中國的公安武警已混入警隊，曉得扎馬，一臉土氣，是收斂退縮，抑或更進取更激烈地抗爭下去，大家心裡有數。

想起魯迅一句話：「希望本是無所謂有，無所謂無的。這正如地上的路；其實地上本沒有路，走的人多了，也便成了路。」共勉之。

作者：無言